（擇名）聖誕正日有冇街去？

約左仔仔/女女
真連登仔

邊個投負皮嗰日又唔上線既，我會擇低全部名交比連校長

比仔約左聖誕 但疑似係攝時間

要返工，不了